磨刀師賣「光復香港」廚師刀

無限商機

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

人血饅頭?

每把刀售721元，扣除成本全數捐至「星火同盟」

割頸神器

成本$700?

早講
連登仔好敏感

呢個做多左 下面個加油做唔到2邊睇嘅原意

「我想為運動出一分力，但我賣的是刀，怎樣可以拉上關係呢？我想起自己的標誌都是印的，就覺得可以在刀面印些有關運動的代表性字句，將所有收益捐出去，希望更多人受惠！」不要以為磨刀師傅都是老一輩，眼前這位90後，雖然年資尚淺，但面對香港困局，他選擇用自己的方式站出來支持發聲。

阿豪原本是廚藝學院的學生，卻誤打誤撞培養了「磨刀」的興趣，現時開專頁磨刀賣刀，甚至開班授徒，閒時會用文字抒發心情。「最初見到有些店說，戴口罩或者穿黑衣有優惠，又有健身室開健身班，將堂費捐出來。我就想，其實我都可以這樣做，為運動出一分力。」於是忽發奇想，在刀身印上相關字句。

特別版刀款是M390的主廚刀及中式片刀，客人可選擇在刀面印上「願榮光歸香港」、「光復香港」或「香港加油」的字樣，「它們很具代表性，表達到港人所追求的核心價值。將句子印上刀具這種常用的工具上，可提醒自己這個運動的意義。」不過過程並非一帆風順，礙於香港缺少這種造模公司，他需經內地訂製，奈何字句敏感，最後需要拆字，委託不同公司製作。

每把刀售721元，扣除成本全數捐至「星火同盟」，「其實好多日子都好有意義，或者有重大事件發生，如果我說6.12是起點，8.31就是一個雪上加霜，我覺得7.21是一切事件的轉捩點，所以就想將這個特別的日子放在價錢上，希望別人看到時，會引起他的興趣，願意買刀捐款。」他透露，目前現貨未到，只作預售，但已有數位客人轉賬$1,000，非常有心！

作為磨刀師傅，阿豪時常帶着刀具遊走各區，被問到會否擔心「持有攻擊性武器」？他無奈地說：「未發生運動之前，客人都會擔心我拿刀出街好危險，驚我會被捕，當時我第一個反應就是『行得正，企得正』，做這行有刀在身好合理。但是去到這一刻，你問我怕不怕？我會有少少驚，始終磨刀算是一種工藝，沒有執照，除非當場磨刀，否則他要拉我，都只能『硬食』。」

一把普通廚師刀幾錢

連登仔一見到同錢有關就屌咗先

嘩 咁睇黎佢想捐好多錢比星火
不如markup到7210啦

True

人哋已經無賺錢

有冇諗過有人拎把刀去劈友會點？
藍絲買嚟斬手足會點？

事實係好核突
就算話咩扣除成本全捐都好
成本係幾多根本冇人知
而且亦都係幫左自己賣廣告

革命專用既寶刀
攻擊力+20
背刺技能攻擊力+100
刺殺技能攻擊力+100

M390刀本身都唔平

其實成日撻個term出黎好咩

我想為運動出一分力，但我賣的是刀，怎樣可以拉上關係呢？

賣刀點會無用呢

屠狗刀

成本計唔計佢人工

咁 每個月21號都有悼念算唔算傷口灑鹽？

咁多分化撚

唔識字？

咁冇研究果d咪買翻普通刀 有研究又想出一分力咪幫襯佢 你講到人地逼你買咁

做乜鳩

癡線連登仔 賣把刀又人血饅頭又捅死人

如果對家買左用黎隊人

咁tommy又係賣廣告
加藤屋又賣廣告
龍門冰室又賣廣告

最好全香港去吉野家同埋中立食店
咁就不存在利益問題

依個真 有依份心意當然係好，但一陣比人借刀走去斬人就仆街
巴打睇到嘅話諗下淨係出平價無殺傷力版

會隊嘅自己貼字上去都得 on9完未

好

推

大陸做

求其去下百貨公司睇下啦

食屎啦屌你老母
成本10蚊？
人血饅頭

你係智障定點撚樣 要斬人買刀落街買唔撚到? 邊個屋企無刀?
定係你卧底撚 又有黑警扮? 算9數啦

唔會買

咁改買「612」平百幾蚊會唔會開心D

呢把叫光復香港刀
咁幾時有時代革命劍

如果你真係煮開飯 你就知一把刀係好重要...
我自己用把文武刀 二百蚊都覺得唔太夠用...
煮大部份野都要刀切 你把刀廢基本上處理食材會好唔方便

我唔知成本幾多 但可唔可以唔好成日屌左先

邊度有講成本幾錢

想捐錢我會選擇直接捐

有冇諗過帶口罩著黑衫去斬人又入你數

點會刻光復香港架

刻 「黑驚死全家」啦

賣72.1

無知一問
一把普通切食物刀係幾錢？

賣刀點會無用

係勿忘當日既恐怖同黑暗

如果真係m390

咁721 我覺得唔過分

人血饅頭黎
（人血饅頭）（人血光環）會員鄒身刀你同我入黎

真係會煮野幾百蚊一把刀算係平
講真一把靚刀保養好啲可以用一世

屌,先唔好講發國難財, 賣$721係咪玩野先。

係支持應該賣$69啦....

扣除成本其餘捐曬出去
阿豬阿狗都識講
有冇做邊個知

一個on9認真回覆另一個on9

佢既意思係話, 賣 721 蚊
自己會聲稱成本係 700 蚊
畀得 21 蚊星火呀

暗寸呀

幫藍絲鐵印返句
光復香港

popo又會搞人藏有攻期性武器

見到有人話擔心藍絲攞嚟斬人
你係藍絲會唔會攞721蚊買刀劈人呀

人血饅頭啊 咪推

文盲

大家可以起我底,呢條友d刀全部大陸做,根本係騙局,相信冇手足想比錢大陸

大家見到根本一尻樣,但老淘都只係賣400

大陸野扮自家品牌

每把刀售721元，扣除成本全數捐至「星火同盟

講錯 係陳枝記買既文武刀 好似都三百幾

block左#7

係咪有班人糾正過度
人地都講過扣成本捐出去

同啲慈善機構一鳩樣
扣除行政費用後全數....
買既正傻仔 直接捐錢比佢既唔死都無用

係斬都斬左賣刀果個先

下下要做義工？ 屌你老母收聲啦

唔識唔好鳩UP

藍絲夠可以買其他刀

斬妖邪arm用

算啦 有啲人係敏感啲

有咩用呢屌。

不如你正正經經將賣完刀既錢再捐啦屌。

拎光復香港刀帶口罩著黑衫去斬人
之前地鐵封左站入面都有個幪面差佬啦

on9
我唔要你加個幾隻字啦,你100蚊賣俾我,再自已捐600去星火啦

好商機

Can I order one?

真係唔出奇
買料 車費 舖租 手工都係成本

開過post追擊個賤人

出刀就會斬人,goodest logic
出膠袋會唔會用黎焗死人?出絲帶用黎勒死人?
乜撚都要驚

痴線
拎埋D大陸垃圾刀黎比
深水埗20蚊有萬用刀
你唔好拎黎煮飯
話拎黎介手足仲on9
洗買咁貴都介人
支持下都唔得
下下要嘈贏人
捐又屌唔捐又屌

鼓勵手足買刀光復香港

咪推啦onj

一把專業嘅刀可以幾千港紙甚至更高
ps有朋友做廚房

垃圾連登仔咩都屌

屌你老母閪咁佢而家係人血饅頭黎呀嘛

淘返黎,邊有手工可言

係啊唔講就冇咗個傷口

香港人真係乜撚野時候都可以做生意

屌埋你老母閪添啦
發國難財賣人血饅頭都唔屌得?

你話呀? 公開條數先同人講扣除成本啦

冇叫佢做義工，只係指出成本任佢噏
分分鐘淨係捐一蚊你都吹佢唔脹

又借題發揮呃錢良心磨刀師

識唔識字

議事論事
之前有人著black bloc去打劫金鋪 打議員
當然嬲得濟就求其攞把刀斬架啦
但事實上對家造謠能力都唔係流 要借刀殺人有幾難？
無話唔好賣，係睇下有無方法避免

我陣間買一把 買完上黎同你講把刀抵唔抵

終於有人明成班唔諗下就屌人

成本係唔係包埋人工? 咁人工幾多錢一個鐘?

咁其實你地可以揀唔買既

善用不推文回覆功能

見到 真係屌出聲
當佢分毫不收，淘寶都袋400 星火收得300

得閒就讀書啦

真係好多人以為廚房佬手起刀落都拎幾十蚊嘅刀
事實上每一樣專業都可以好貴 幾百一把係好一般

轉售國貨都唔屌得

仲話咩香港人生意市場慘淡 加個光復香港大把人仆去買啦

根本就垃鳩圾

變哂質

等完啦

拉

講到好似除左佢就冇人賣刀咁
醒未啊分化撚

只可以講，連登仔錢好易搵

成班智障

手足唔洗出黎示威啦
其實佢地可以揀唔係到生活既

屌你老母臭閪

咁多人屌你 係咪啱啱起身個腦未process到
暗寸緊呀

屌 你地咁講 所有黃店都人血饅頭啦
你係有心要買刀會自己衡量佢d刀值唔值架啦

都幾多人入去踩場

不如直接講捐幾多

比番你人工錢其實好合理，但太多人食人血饅頭，懷疑其實好合理

大家要推推我舊po正視聽

點解樓上咁多打手。。。好恐怖

又話要黃色經濟圈
做出黎又屌人血饅頭
你覺得貴咪唔好幫襯
至少人地係做緊個示範比班商家睇

721係永遠嘅痛
希望唔好用依個定價

自己無研究就衝出嚟批評簡直係班門弄斧

公然賣武器,等俾警賊拉

你有冇見過黃色經濟圈賣淘寶貨

一蚊都係錢

唔通我捐幾千出去，又走去屌捐幾百嘅人捐得少咩

係鼓勵大家善用把刀je

做字模阿

呢條友都係連登仔黎
記得佢之前出過po講磨刀

啱啊

你又知佢淘寶貨?

是但去一間專門賣刀嘅鋪頭睇下

講緊佢可以話自己成本700蚊之後捐21比星火呀, 你就真係返去特殊學校讀啦

屌你追post 啦 有曬證據

想樓主解釋下 信納嘅話 自然有人買
唔想屌錯同路人 一嚟就話人發國難財 但呢排實在太多無恥之徒利用場運動嚟搵錢溝女 其心可誅

（人血饅頭）（人血光環）會員鄒身刀你同我入黎

係都賣$831啦

大撚把啦其實
前排有間figure舖賣D頭盔眼口罩set都係大陸造
D食店咪又係支那食材

自己睇,可以起我底分析過
另外條友行內一早臭哂朵,專賣d垃圾貨比外行人

我屋企最平嗰把係藤次郎VG10三德刀
最近已經覺得佢唔夠做
啲人自己咩都唔識就衝出嚟柒
仲要人地講到明唔賺錢都要搵藉口死兜爛兜

有咒文附魔加成

加4個字就可以令連仔失哂思考能力

喂，仲唔去課金？等緊你呀戇鳩仔

（人血饅頭）（人血光環）會員鄒身刀你同我入黎

m390要幾貴先買到你知唔知,自己做下資料搜集

巴打小心呀
好撚多打手會屌柒你 話你講錢就敏感呀

Push
成班見到 光復香港 幾隻字
就完全無視人地用淘寶貨送錢畀支那
都唔知係咪打手嚟

不如免費

開班教年輕一代點磨刀？
金工？ 木工？

成日話支持自己人生意
咁佢都係喺買刀呢方面比多個選擇大家姐
又冇人逼你買
你咁啱要買刀嘅咪幫襯自己人囉
佢會捐好過買個捐都唔捐
啱嘅有需要咪買
做乜下下要屌人

舊年日本買過平既HK$1000左右
大陸既就HK$300先有一定質素

迪仔啲貨都係支那製造
使唔使拎返出嚟燒咗佢

但係佢淘返黎扮自己品牌,咁我直接淘寶慳手續費唔好？仲要用大陸品質呃手足又點計

則係咁 每個人都想係自己範疇出一分力嘅
餐廳可以賣平啲俾學生
奶茶鋪可以喺單到加句香港人反抗或者俾人貼連儂牆
算係增加人地消費嘅時候可以有多啲’黃’嘅選擇
一個想買專業嘅刀嘅人 又想支持黃店
佢咪可以選擇去呢到買
一個人出嚟講支持香港 仲要係偏門嘅行業
其實都有風險

好多時買呢啲印咗標語嘅產品
除咗覺得靚 仲會喺日常用到
係提醒自己 仲可以為自己打氣
我有買一兩個匙扣 我係咁諗囉

同埋 我覺得未有證據前唔好質疑人哋嘅專業
可以懷疑 但唔好一句就話人假刀
或者刀可以有幾貴
一把姐都可以幾百蚊
一支筆都可以幾千蚊
專業同普通係唔同

多啲欣賞少啲批評

你話佢大富大貴就話姐 錢都未搵到就批鬥死咗啦

刀柄銅環幾靚
不過似就咁機印唔係鍛刀
如果係M390鋼加手磨刀手造柄
721唔貴啦

另外收益佢捐出
唔好下下都諗住人賺錢咁小人之心啦

補充下 大致係話
1. 樓主所講嘅 M390 其實係大陸貨 淘寶400蚊一把
2. 曾經為咗做多單生意而扮其他 YouTuber 人哋問佢你嘅 YouTube channel係咪 K 字頭 佢話係 但其實佢個 channel 名係全中文

基於以上嘅事件 有懷疑其實好合理 如果樓主係有心為運動出一分力 麻煩你解釋下 釋除大家嘅疑慮

（人血饅頭）（人血光環）會員鄒身刀你同我入黎

淘寶貨啊
點樣唔批評

sorry淘寶貨可以幾專業？直接捐錢唔洗分比淘寶咪仲好？

黃色經濟圈gogogo

射擊系魔法？
hairspray + 點燃
網上有DIY 威力視乎管道同spray多少同濃度 彈有人用薯仔/生果 見過有人用布包石頭做彈 可射穿木板
中形：
[url]
優：威力大，可接近布袋彈，遠程
劣：危險，一定體積重量，慢，視乎大細可能要兩人一組操作，要材料，技術要求較高，需測試訓練

較大 3：48 射程遠

轉售淘實貨 但係唔出聲
仲要扮係"自家品牌"
再加幾隻字 老點連登仔課金
咁都覺得冇問題?

呢啲敏感時候懷疑會屌都合理
試過藍店扮黃 無數人血饅頭 個個都只係唔希望啲錢去咗錯嘅人手上

小人之心? 醒少少啦

1020九龍大遊行檢討

我覺得係有心同想避嫌既，就只係provide刻字服務，咁會好啲

咁咪姐人血饅頭
如果佢收700蚊做人工成本
捐得個21蚊
你吹得佢漲啊
借捐錢為名 實質略水

咁咪即係借d以發國難財

豬肉刀

係囉
好失望
等我仲調轉睇

分你老尾咩
打手畀人踢爆左啦

真，成班比人利用同理心
真係以為有人會不惜成本咁得閒整依啲野 開善堂咩
咩黃色經濟圈，on99比啲商人撚仲懵盛盛咁

呢啲另計啦
篇報道有冇話佢賣淘寶貨？
就咁就住篇報道講嘅話
唔覺得有咩問題喎

成本$720.9？

似係你智障
自己諗下黑衫面罩拎住依把刀斬人會點

磨刀係好需要長時間浸淫功夫既工藝
無返十年八載功夫都唔好叫自己做 "磨刀師傅"
我反而著眼佢既手藝上面, 如果佢磨得好既,
可以幫趁佢

不過, 唔好以為係街邊幫人磨刀d 阿叔阿伯手門好勁
佢地有d 只係 "年紀大", 唔代表佢地功夫一定好

磨刀始終都係日本人最好

整合得好,另外條友以前已經試過賣廢刀比師奶

然後示威者老細要謝絕訪問
注意個人言行，唔準有公司背景咁支持運動
個人訪問都要包哂個人驚俾人認出係老細
咁就夠哂中立

專斬畜牲

係咪想賺錢只要講一句賺到既錢扣除成本會全數捐出
就得？

你就真係夏蟲不可語冰
火魔法你一定黑警會拎黎掉平民乜77

唔該大家留意返,就算佢冇食饅頭,佢賣大陸貨比香港人都一定係拎緊一血光環

講事實都有負評

咪係 希望各位大佬睇下值唔值先買
求其彈啲出黎話支持運動 扣除成本捐錢
你點知佢捐幾多

啱呀
雖然話打造黃色經濟圈
但都唔係一見人地啲有 嗰八隻字就仆倒去買
都要用個腦諗一諗先得o架 唔係畀啲商人撚狗咁撚

成本
貨錢+人工費+租金+雜費+運費最後淨一蚊可以捐

報導咪又係鱔稿
而家要R生意會自曝其短呀?
老千會唔會主動同你講佢係老千呀?

想買咪買囉，咁又人血饅
你話佢假借捐款然後自己袋就話姐

一定要買依把刀？

有大志就磨日本刀啦

賣屠狗刀

陣間又話攻擊性武器封舖啦

比700水去揾人代淘寶同代捐款？

轉售淘寶貨 唔出聲
仲要扮係"自家品牌"
扣除成本先捐 幾多又唔知 自己袋幾多又唔知

喂屌你唔係咁易呃下話

黃色食店咪一樣會用支那食材

721買到M390？我把VG10兩年前係日本買計返都1600蚊港紙啦，M390比VG10仲要高兩級，令我好懷疑真假

合理喎，整幾個鐘一把唔過份

渣住依把刀 我諗未出發已經可判終生

On9類比 膠都廢事比

屌你真係比人當狗撚,咁點解你吾直接淘寶？

你可以揀唔買喎

如果佢話收益用作捐款就話啫

成班on9
時間心機唔使錢？淨係識計物料錢

佢依家咪類似囉 成本任佢噏
加啲字上去攞光環 你地覺得真係值依個價咪買囉

屌得岩，但吾你老母

同蝈紅十字會運作一撚樣

其實一切不過係一場買賣, 各位要做精明消費者, 自行衡量風險
$721 一把刀
有幾多人會因為果幾隻字就去買? 又買得幾多把?
仲係度計佢扣除成本剩幾多? 有心捐錢俾星火嘅, 直接捐就一定係100%

淘寶要幾錢?

淘返黎既講乜時間心機？屌你爬文

咁又係要d時間轉運嘅

印刀賣錢就唔OK

印鋪吸引客源就OK

link 呢?

賣大陸貨唔係問題, 如果係一把靚刀賣$721都唔貴

最大問題係佢好似講左好多大話, 如果佢一開始老實交代成件事就好睇好多

爬文呀屌大家

下次樓主可唔可以#1 貼埋
去到十幾樓先睇到文章感覺好膠

仲要721

有冇見人地賣911

轉售淘寶貨 扮自家品牌 你OK?

垃撚圾 你老母生著你真係可憐

721有把光復刀係身咪無野囉

第一冇可能係靚刀
第二淘寶400一把佢賣700

仆街 你地咪傻嫁 點解仲可以幫條友講說話
是但印個字就話自家品牌
就算佢真係扣左淘寶四舊水 捐足321蚊出去
佢都係用緊「光復香港」黎上位
我聽日又是但落街買對白飯魚寫光復香港賣721
之後捐翻出黎得唔得阿
唔係話唔可以上位 但係呢個人擺到明就係居心叵測

邊撚到鄉下？

你覺得加幾隻字
再加埋扣除成本捐錢
就可以賣貴啲？
咁咪姐人血饅頭

屌你老母臭閪呀
香港人做咩要發夢呀
你可以揀唔係度生活喎

係淨係睇完開頭真係信哂個淘寶刀佬

幾時出埋 防具

我師傅嗰把手工黑鋼4皮幾野，以前公司用堺孝行嘅刺身刀都7000幾蚊一把

幾醒目，識得呃女人錢

push

咁你可以唔買架嘛
人地話扣成本全數捐你又唔信
係咪要唔扣成本捐晒先叫真係撐?

一有野賣就咁多人衝出黎咬，嗰個網購平台又唔見人嘈

因為條友講開大話,唔該爬文

成班見到 光復香港 個腦自動offline
明明本身條友信用都有問題 個個當睇唔到

佢係咪買把刀番黎磨兩野就叫自己磨刀師

你信咪繼續信囉

洗唔洗咁撚敏感呀你地

淘寶啊 淘寶貨啊

係咪淘寶刀先

agger

點知係淘寶貨
磨刀唔係一門手藝嚟㗎咩

如果係淘寶野咁真係要死全家

不過我估佢哋係驚師傅呃人姐

屌你 講咁耐都唔明
成本佢無透明
你根本唔知把刀值唔值
仲要比人爆攞淘寶貨呃人
如果你支持捐錢 直接捐囉
如果為左買刀 完全唔撚值依個價

想買，當支持下

分別係 冇咁hard sell?
求指教

睇返低能巴個POST

第一你可能對刀冇乜研究
第二淘寶$459換番港紙都五百幾, 再加埋刻字, 磨刀(唔知佢技術點)

你避重就輕咁講到好似佢淨賺三百, 你同條友有咩分別? 要講就講事實唔該

利申: 唔會買

磨刀師

又話冇研究
但又落結論煮野食洗乜幾百蚊一把刀
一把好用少少既家用刀 幾百至幾千係好基本
去百貨公司望下啦

爬文啦
新刀洗鬼磨 原廠有機磨好曬嫁

係喎淘寶貨黎
其實700蚊一把刀真係唔貴
不過原來只係轉手賣
分分鐘磨刀都冇磨機出

可能呢件事上面佢冇錢賺
不過想r知名度
你啱

個事實係我對刀有研究,唔該自己查下m390係乜野價錢,第二條友誠信一向有問題,而且冇人想比錢買大陸貨,咁同一路叫光復香港一路食金拱門有乜分別

對家掉一把喺現場俾記者影到嚟污名化我地已經可以

對唔住 我錯
係淘寶既話真係抵鬧

唔洗同佢買啦 淘寶就得

再tui

你就真係冇咩研究
第一M390廠刀靚得去邊？
第二原廠刀洗撚磨牙 新刀廠機磨撚好曬先出

去 Sogo 9 樓
幫襯日本佬買好過

咁點解唔淘寶買 自己捐200蚊出去？
然後條友磨刀技術係點我唔知
誠信就一定有問題
刻果幾隻字黎貴 仲唔係食人血饅頭？

我即諗起 呢隻連豬

叻啦叻啦

amazon 好多m390刀好細把已經差唔多$100USD
$721好抵
至於需唔需要， 睇你個人

唔洗查, 我都有唔少刀, 我一開始講既野就係話條友誠信有問題, 所以你唔好學佢

一把刀貴唔貴大部分都係睇佢材質

咁幾十蚊刀 你買幾廿舊唔同級既磨刀石磨
都可以利過人地幾千嘅
短命姐

利串：尻up

屌你老母

AMAZON係咪淘寶貨?

支持啊好靚好有心

岩岩追左po, 諗諗先sosad

手磨同機出差好遠喎
價錢上
實際分唔到

M390廠刀唔貴得去邊, 所以佢個價都唔算貴
第二係真係好多人都會磨

拎嚟屠動物一流

有心捐錢直接捐啦

屌你老母爬文啦

無錯
不過淘寶都有一樣既

lm睇連登仔mean爆串人

btw支持香港匠人工藝

屌派毅進仔mon post 字都唔識

事實係M390貴vg10好多，但係正牌VG10鋼都未必賣到依個價錢更何況M390

BTW 藤次郎都係廢廢地，要性價比嘅話用YAXELL啦，同埋三德本身設計係通用，一般師傅反而覺得會唔順手，經驗夠嘅話都係用牛刀好D

大家留意返
屌佢淘寶嘢都係其次 依家係屌佢個人誠信有問題
而佢話扣除成本會捐星火 又唔透明你點知佢捐幾多
咁多位巴絲都係驚佢消費場運動令自己得到利益姐

喱d商機之後會愈黎愈多

淘寶工藝

淘得精彩

再講多次係大陸貨,冇手工成份

但原廠磨好有個鋒利度
正常都唔會即刻再磨（用一段時間再磨翻利）
再講個重點係 佢賣淘寶貨 人血饅頭 不可原諒

幫親佢不如幫親我啦，我賣599only

你係咪淘寶貨先

有罪推定

唔捐話饅頭
捐無人知捐幾多又係饅頭

其實係友有acc,唔出黎解釋我當佢認係食饅頭

Yes,但我有兩句口號加持，邊個唔買姐係唔支持

佢賣得淘寶貨
係咪饅頭都好
都係抵屌嫁啦

好撚叻呀咁都比你諗到

建議你買把刀 劈死d休班狗呀

盲？定弱智？

有好多人認為機磨同手磨有分別

重點係我冇撐過佢, 係叫你地要屌既係佢為人, 唔係把刀同個價, 仲有啲on9話幾十蚊就一把刀, 餐刀就有你份

你又爬撚左文未呀？

上淘寶買都得啦
把刀都係一樣既

最撚叻係你呀
咁你都諗唔到
正一豬閪

鑄煉師 打造香港人專武 刀手

唔識唔好衝出黎柒
同無錢車屌開跑車一樣柒

淘寶師

推 加多句 有心人一齊打造黃色經濟圈我好支持 但唔代表可以濫用呢樣嘢為自己謀取利益

成件事最大問題係樓主嘅誠信同埋個項目嘅透明

淘寶貨 假扮其他 youtuber 令人質疑樓主嘅誠信

你話扣除成本拎去捐 又唔公開材料同成本 而且即使你講咗個數字出嚟 亦會因你誠信問題而進一步質疑

叫無澄清你又唔回應 淨係識話黃店麵用支那食材 大佬而家係你想人買你嘅嘢 咁寸咀 又迴避問題 想點？

而家希望你正面回應以下各點
1. 把刀係咪淘寶貨 如非淘寶 喺邊度入貨 可否提供證明
2. 如何加工把刀 同埋用幾多時間
3. 成本連運費係幾多 可否提供證明 而且捐咗之後可否提供證明捐咗去邊捐幾多

支持黃色經濟圈不等於送錢畀人洗呀 黃店都會出返銷售記住同過數證明嚟畀大家睇 我搵幾多捐幾多啦 唔好一見到啲人講句香港加油就仆都仆唔切 如果樓主係搵笨 我將嗰721蚊買嘢食買裝備畀前線唔好？

啱啱終於爬晒文
一開始睇到m390仲以為係靚嘢
我自己都認錯刀
追完先發現係淘寶貨

答返你，把藤次郎係幾年前新手嗰陣入

賣百幾蚊咪算
721真係不能直視

邊個話無？
光復香港
4個大字唔洗手工呀？

仆街 唔記得不推文

如果唔係淘寶貨 個價可能合理
但淘寶貨就不了

呢d咪精明黃絲囉

上海街陳枝記文武刀大約3xx

人地都要做生意，加上磨刀呢d手工野，買唔買都係睇自己能力

我買淘寶算啦

廚刀你想幾平

大陸刀1秒1把你想我貴？

淘寶刀你想幾貴

有心支持既請直接捐俾星火
唔駛買淘寶貨
拉

拉，扮k字頭呢單嘢有印象

可以起我底,有哂證據

多謝提醒，價錢唔係重點，而係呢個人誠信有問題。

大把支製m390千零蚊

斬 劈 切 割
斬傷手腳
劈斷四肢
切開肉塊
割頸放血

喂喂
負評我個41條(暫時)傻閪出句聲啦
淘寶貨值幾錢呀

有人親身開名支持光復香港都屌
唯一需要注意嘅係捐錢透明度啫

呢位手足好想條友比狗拉,支持

我夠開名支持,但係我冇食饅頭喎

被人拎嚟插贓咪仆街

外行人一問，點解有d刀平至幾十蚊，有d就貴到幾千，成萬銀一把，有咩分別

豬頸肉要講清楚

鋼材同手工
所以支制刀冇可能有手工
真正m390亦冇可能咁平
成件事係賣次貨拎光環

淘寶不了

459咁貴...有冇十蚊把

司令：你這是甚麼刀
007：豬肉刀，專斬畜生

殺狗刀

上斬昏君，下斬讒臣

叫你唔好忘記呀，而且721如果有人有一把廚房工具，情況會唔同

人地咪講左扣除成本全數捐至「星火同盟」

有種將場示威運動商業化感覺
一係你就直接幫星火搞眾籌

賣刀個part可以跳過

屌！！！有年行年宵

屠龍刀，綺天劍都係賣380，

自推 請樓主回應 釋除公眾疑慮

除左睇材料，都睇工藝嘅
手打定機整個價錢都好大分別
好似滕次郎d vg10牛刀（大部份機整，少量人手）都係大約600蚊左右

我知你見到架,仲唔入黎解釋？

專斬畜牲？

你大我呀
有殺冇賠

你用的是什麼刀？

自乜撚家品牌 磨刀當自己整呀

一直迴避 淨係識講 黃店都用支那食材啦
完全係 bullshit

刀真係好有用

好快比人封艇拉人應該

樓主係打手啫,賣刀條友有ac

樓主如果你行得正企得正 咪出嚟回應囉 我都唔想屌錯同路人

煮野姐千奇唔好啊

點解我唔直接捐晒721比星火買把普通刀

我想為運動出一分力，但我賣的是刀，怎樣可以拉上關係呢

磨刀霍霍向豬羊

䍤買黎托柒 切生果？ 香港人唔撚夠窮？
住劏房食狗飯

扣咩除成本，一句講晒有冇賺錢？

巴打你係本身就識佢？

可以 做咗先講

推 請樓主回應

追擊佢好耐,以前佢開po扮其他人已經踢爆佢

1001限量版

假扮其他人呢單真係好柒

海怡浮屍25號出殯 希望大家可以關注

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

問自己，正正經經你會唔會買？

咁快踢爆左

賣721 係想點

仆街

設計費都可以係成本

開始有香蕉奶

五毛多到

想把刀好賣?
搵個建制派吉吉先喇
到時實斷市

但係見到同黑警有關就嬲完就算

佢冇份設計喎,幫你淘寶代購咋

攞淘仔貨 射個字上去撚你咋

屌，開始有呢啲人就諗起雨革後期又係咁
慢慢個運動就散

好心你地啦

唔鐘意咪唔好買囉.....

下下計到咁盡

重要：睇吓會員UST南亞仔點講

(正視聽）關於南亞手足稱呼

笑撚死 用咩刀都劈得人架喇 用呢把大力啲？

On9仔 你磨刀咪磨刀囉 你加乜撚光復香港落去呀
遲d肯定有人攞把刀黎借刀做衰嘢
弱智真係有樣睇

M390的確係靚野，但係佢依個價錢同出產地有90%機會唔係M390

斬人就犯法，咩人都要拉，你咁問算點

一定去

連登仔真係垃撚圾
賣香港人加油衫成百蚊件賣到成行成市又唔見有人屌
依架人哋出名就酸鳩人地

雖然佢唔割淘寶真係on9咗啲
不過人哋真係想為場運動付出
又真係講明一蚊都賺錢喎
我覺得唔同之前刻意整啲product出嚟
佢係將場運動融入去磨刀師呢個職業喎

冇
佢有講

鑄劍屠狗可以買

講緊online game

磨刀霍霍向______

佢講明一蚊都唔賺
唔係叫你支持 但唔使割

人工收幾多？

佢直接講捐幾錢啦

自己判斷啦
下下都五毛呀

會唔會比藍絲買完去斬人再屈鳩

我不嬲都屌

正視聽: 每一把刀扣除捐款後，淘寶獲¥4xx收益

你哋咁多質疑
如果我係佢 我都會公開條數塞住你哋把口

融入個職業

咁王宗堯tommy都係幫自己賣廣告啦屌你老母

幾多人返工做狗
收工放假先發夢

每人都可以有自由淘唔淘寶
但係你用淘寶貨加個光環轉賣出去就點講都唔通
講到幾大義凜然都冇用
就算你倒貼都係唔岩
成個意義冇撚左

扣除成本，有咩成本？
人工，把刀？
唔要求佢不扣成本咁捐
但唇茶都公開自己條數比大家睇，話扣鋪租

消費政治氹人買淘寶垃圾刀

大陸嘅m390有無保障？幾多大陸刀比人爆鋼水根本唔係自己聲稱果回事

你話手做,本土野就話
而家講緊光復香港,你仲送錢上去

正確答案

咁藍絲渣把冇字嘅刀又如何？

我冇割嘅意思喎 我係叫佢澄清

我寧願直接捐錢畀星火 普通家用廚刀應該都唔需要用到m390，大家唔好因為佢印咗個幾隻字就幫襯佢，為買而買
諗吓自己喺咪真係有咁嘅需要

屠支那刀

用嚟斬狗?

係咪拎去遊行

自己友一賺錢又人血饅頭，工藝唔值錢？又唔見屌藍紅鋪頭屌得咁勁，唔撚洗開飯？

已經會捐埋星火仲想點。

留意返,冇工藝成份,淘返黎
係咪即係一路叫光復香港一路食金拱門？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

SUP

好快俾狗搞

一定係攻性武器，就算係家中搜到，都入硬

屌你老母，乜撚人血鏝頭？手足唔洗食飯？人手磨出黎唔洗心機時間技術？

狗滅之刃

其實唔使嘈 佢公開佢一把捐幾多咪得 1蚊又係捐 700又係捐 幾多錢先合理大家未必一致 但唔係相差太遠咪接受下

我屌你老母,淘把刀返黎係用機磨好架啦,磨乜撚呀心乜機呀？

秒

個問題係佢一開始大陸貨係自己品牌,根本誠信有問題

留意番，佢本身賣嘅都係大陸刀

淘寶打主廚刀，m390就知道

我估佢係買刀條 之後自己加柄再磨打薄咁樣
佢又唔洗自己整把刀出來
唔貴都正常

成本係幾撚多呀?
佢轉售淘寶刀咋喎

多用途廚師刀

設計你老母臭閪呀?
淘寶貨黎喎

咁做乜要咁麻煩
既然佢唔係自己拎香港小店整既刀去磨
我不如直接捐俾星火啦

啲人買把刀，係諗住支持本地小店喎
無野啊嘛
倒果為因都有既

如果你話係支持磨刀師呢個人
咁不如話我知，呢條友做過乜？
有乜咁值得支持？

屌你老母 淘寶貨黎架咋

曲到直

仲要ON9到買把淘寶刀黎磨

唔該爬文,佢係直接成把淘落黎

你要去買淘寶貨咁撚傻閪 冇人阻到你

好撚好笑
自己友會買淘寶刀扮自己磨
呢啲都叫自己友

巴打，直接捐俾星火仲實際啦
反正條友都話自己冇賺錢
我又何必買把淘寶刀
費時加重自己友既行政負擔啦

Agger

好呀
公開囉
不過公唔公開我都知會有大約5舊水HKD去左淘寶

推,為佢着想

咁我又冇話佢啱 佢到而家都係話全數 又用淘寶 係有嫌疑嘅 佢衰在唔肯坦承佈公同串咗啲

我把刀日查買
千八

你老母生你出黎真係好撚慘 生撚著個傻閪
淘寶把閪刀出黎
番黎磨兩下射4隻字上去就叫工藝 仲要扮自家品牌
咁都唔屌得? 屌埋你老母都仲得啦

佢係解釋唔到用淘寶貨,想上位個種居心
上面位巴打講得啱,既然佢一蚊都冇賺,咁不如我直接捐星火仲唔洗益大陸

我同你老母磨豆腐呀傻閪
淘把閪刀番黎 邊到有心機呀?

其實無咩問題，就算每把捐20我都覺得ok，前提係真係要有捐

下下剩係拎返個本，點生活？點做落去？

唔好下下話人血饅頭，人地都要有盈餘先繼續做到落去，每個大小商戶都keep住做，大家keep住買，佢地keep住捐，咁先創造到黃色商業圈

難分曲直

秒你老母臭閪咩
每把刀有4百幾蚊人仔直送淘寶喇
自家品牌喎

就當大陸廠既刀鋼水靚
如果佢有門路既話, 根本唔駛經淘寶訂貨
直接同廠訂, 廠會有晒報關批文, 直接運貨落香港
呢d 敏感時期, 係淘寶買刀相當不智
大陸海關一個唔該, 將成批貨充公
俾錢訂左貨既朋友, 七舊水咁就無左

加上係人都識去淘寶訂貨, 駛鬼搵佢咩

係呀 問樓主嘢又唔應 潛埋水 即係點呀
一早叫咗佢澄清同公開㗎啦
有冇人話我哋咁多質疑 而家唔質疑得？一見到有人印隻字落去就不問細節真假仆過去買呀？如果佢係搵水魚 咁我直接捐錢去星火唔好？

食屎喇 屌你老母
迫鳩你買？

我屌你老母,每把送400上支共,條友自己又冇錢賺,仲要買把垃圾支那刀返黎擺
你咁搞整返個光復淘寶都得啦

佢好似唔係淘寶
佢話搵大陸供貨師傅嘅
不過用支那嘢絕對要屌啦

on9 , 磨刀師? 經內地訂製 bye

光復淘寶

Wow

屌你老母臭閪咩
淘寶刀黎架咋 淘完番黎扮自家品牌呀傻閪

買淘寶刀扮自己磨
咁都仲係自己友??

不如大家直接捐俾星火
佢話自己冇賺錢呀嘛
何必要辛苦佢要轉售把淘寶刀
唔好要佢加重行政負擔啦

樓上有條友勁激動
睇來好多人棄單

成本720？

連登比人攻佔左好耐
依家好似高登晚期

屌你老母呢個仲ON9
你做咩出去發夢呀? 唔移民?? 而家逼鳩你係香港住??

屌你而家淘寶刀扮自家品牌 扮香港手工小店
誠信出晒事 都仲可以引你呢隻傻閪黎護航
話聲你聽 每把刀有400幾蚊人仔直送支共呀
買囉屌你老母

光復淘寶,中港融合
感謝你的消費,親

你賣得咁揚啲狗又玩野架啦

支持佢公開條數塞住我把口 其實淘唔淘寶唔係問題 問題係佢唔清唔楚 唔講貨品來源 唔講成本

如果真係淘寶貨 大陸嘢 咪講囉 等消費者自己決定值唔值 應唔應該間接畀錢畀大陸人洗

但佢又唔講呀嘛

推 麻煩相關人士澄清

一陣又俾班打手屌你唔幫自己友啦

無睇下底張圖sor

我只係見到好多人每次一講錢就有理無理屌左先

磨刀師 笑撚死我
內地師傅訂製落黎 分分鐘隻字都係整撚埋
成批黎到磨兩下 就可以賣比班傻閪
賣721 有五舊水直送支共
有人話有咩設計費手工費磨刀費
最後捐1蚊比星火

首先佢要係自己友 發國難財嘅人我一定割

澄清咗 係自己友 咪冇事囉

支持用金錢懲罰淘寶,良心企業黎

條友有前科
真心唔信係自己友

（人血饅頭）（人血光環）會員鄒身刀你同我入黎

老老實實
點撚樣睇到佢係自己友呢
自己友 會用轉售淘寶刀 但係唔出聲兼扮自家手工品牌黎引你地課金
乜自己友係咁架咩
扣完成本捐星火? 成本幾多呀
淨係知有5舊水港紙直送支共!

法國連登仔覺得搞革命既人係唔需要食飯

而家佢食飯靠呃手足課金 轉售淘寶刀
唔撚屌得呀?
屌埋你老母呀傻閪

講緊自己？

就算係自己友,都一定係一個on9仔
更加係一個隨時都想上位拎光環既on9仔
你可以唔割,唔代表要送錢上支共

又幾好睇

係唔係自己友我不作評論住 我淨係知 樓主潛咗水 而亦冇相關人士回應我早前嘅提問 可能佢唔得閒啦 我就再等多陣 希望唔好屌錯人

淘寶都有

成班傻閪
有人幫你地fc埋人血饅頭你又屌
個撚個整啲野出黎加句光復香港跟手擺上黎成班人盲撐
Check都唔check下
宜家幫你check埋仲要俾你地屌
屌都屌人血饅頭啦
推到條仆街出黎應

咁講啦，你做得黃生意，就意味住捨棄藍絲市場

刀生意唔似台式飲品，客源冇明顯年齡或購買力傾向，高調表態一定會損失其中一邊客源，仲要個數量同比重絕對唔係細

話人血饅頭唔該用下個腦，刀，你買完通常用幾耐？我10年都未換一把啦。今次買完，個客就一段長時間唔會再買，而賣刀既收益又全數捐晒出去，咁樣賣法係冇錢賺之餘直接滿足左市場上部分需求，然後個需求咪會降低囉。簡單啲講，等於零收益之下將潛在客源既需求消耗左，短期內係做緊蝕本生意。當然推廣效果就另計啦。

唔好下下見人做生意就屌，精力旺盛就發多幾個夢貢獻下，再唔係就去港人講地屌7班垃圾藍絲。專揀啲易屌既人嚟屌同班藍絲冇分別。

我第一頁個回覆有112條傻閪負評左
你就知呢度其實有幾多豬閪盲撐

公道啲講 有時支那貨嘅嘢 黃店用支那食材 電子靈件嗰啲 好難避免嘅 支那貨值唔值留畀各位自行判斷

可能大陸間工廠貨都係靚嘅 要用外國貨可能價錢好貴 大家負擔唔到 要做下取捨 呢個都係純估 真正係點有待公開

都係嗰句 支那貨間接畀錢畀大陸人洗 值唔值得就自行判斷 但希望樓主或相關人士回應我早前嘅提問

屌你老母
撐大你隻閪眼呀傻閪
而家佢做生意係點做呀??
淘寶把晒刀落黎 幫你磨兩下 射4隻字上去就話係同路人叫你地課金買
佢仲要話係自家品牌喎 手工藝喎 磨刀師喎

扣完成本捐星火?? 淨係知有4舊幾水人仔直送支共
其他成本任佢UP

你係咪覺得冇問題呀? 仲要屌人要發多幾個夢獻下
你話你自己柒唔柒

「經內地訂製」
丫屌你淘寶有款一模一樣既
緊係佢比人偷左設計圖喇

我諗係因為...
有人真係想要把刀？

雖然我覺得公開吓成本會好啲

你唔好戇尻啦
刀買左用好耐
所以就要揀大陸野？
所以就要用淘寶貨？
所以印幾個字上去就要買？
所以就唔係人血饅頭？

你撐都唔該用下個腦

借問聲邊個革命將幾個字印係刀上面就係革命咗
其實講真 雖然唔大作用但亦唔抗拒
但佢冇對本身諗住支持佢嘅人坦白係重點
既然係覺得自己啱嘅點解仲唔肯公開條數
佢把刀大陸返黎仲要係自己友嘅 如果真係扣除成本 應該會比淘寶上嘅格價再平啲 如果唔係 佢已經係有賺緊錢

唔係唔可以賺錢 不過唔好講到自己做緊義工咁囉 利用人地嘅同情心再賺就多啲

其實真係應該早日公開條數 咁大家都唔需要再嘈 內地貨源如果真係好似佢講 係支持香港嘅冇乜大問題 主要真係條數

上面係個人意見 唔啱聽 歡迎指正

心諗點解冇左七樓
原黎係五毛 comfirmed

話說高振邦蛇backpack真係呢張圖…

唔好下下見人光復香港就撐，精力旺盛就發多幾個夢貢獻下，再唔係就去多啲twitter文宣。一見光復香港就盲撐同班藍絲尻撐啲狗冇分別。

弱鳩智 食人血饅頭重係到反咬人

扣除成本，成本=700

屌你老母真係笑撚死我
撐個冇誠信既人轉售淘寶刀已經痴撚線
仲可以反屈我係五毛 仲要confirmed

你老母生你隻弱智出黎真係好可憐

好似鬼滅咁係把刀到刻惡狗滅殺

咁點解要經佢淘寶?
大把人識淘啦
我不如自己淘把番黎 再捐錢去星火
唔好加重佢行政負擔喇 既然佢話自己唔賺錢

就睇佢點樣解釋

屌你老母呀
轉售淘寶刀扮自家品牌
咁撚樣都唔係人血饅頭呀?
你老母生少個腦比你?

要捐錢直捐星火唔撚好？
貪你把爛尻閪大陸刀？

笑撚死人

你這把是什麼刀？

光復香港刀

成班即刻盲撐

專斬畜生

係淘寶大刀

屌鳩我話人地係人血饅頭班人去左邊?
縮番入老母個閪入面?

真 呢啲咁嘅刀 平起上嚟$40-$50都有

佢話會捐錢喎

你估你去日本城買嗰啲垃圾
正正常常幾舊水到一千一啲都唔過分
我呢度仲要講緊係用不鏽鋼做
如果係用啲特別鋼人手打打嘅成皮野都得

我覺得趁機宣傳多

唔好咩都意住加呢幾隻字就可以抬高身價

斬

成班人唔睇內文就屌想點...

GOD 級

轉售淘寶刀 扮自家品牌 加幾隻字引你地買
話會扣除成本捐星火 成本幾多任佢UP

捐幾多唔知 淨係知有4舊水人仔直送支共

完左運動佢就變成有名既磨刀師喇

呢把捅落去真係不得了

就係睇曬先質疑呀 唔該睇埋啲留言呀清

仲有特別設計既款式
手工費一定好貴

推 想知

我以為佢真係M390
點知爬完文先知係平價淘寶嘢

個facebook仲好撚多人撐添
同呢度一撚樣
成班豬閪

同iphone一樣，出舊屎都有人買
印光復香港就有人買

香港 商機無限 機會處處

黃絲變黃豬 傻豬豬畀人呃就唔好啦 大家要精明消費呀知冇

Btw 不推文

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

推
推撚到佢出黎回
唔係人地以為fb 好多人撐佢
又話未出都過定數打哂飛機

專呃傻閪

負評我句「人血饅頭?」班傻閪

磨刀師傅：刀名：光復香港

整多個款寫「惡犬滅殺」

你想整咩都得 淘寶咋嘛

出黎日應未呀光環撚

全部縮晒入老母個閪度

回

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

呢個真

屌拿星我打句「人血饅頭?」 比人屌到上天
仲要比人block柒 屈鳩我係五毛分化撚
而家呢班人去撚左邊到呀屌晒佢地老母個臭閪呀

有150個人負評左#7架
呢150個人去左邊 係咪同班流浮山刀手一齊去撚左百慕達呀

佢地成班弱智盲撐撚唔識諗嘢

咁唔透明，係有心做就應該公開佢所謂製作成本，一陣原來成本係700蚊，結果又搵香港人苯柒

潛曬水 靜曬

打手仲唔回應？

屌鳩我個班人去左邊呀

屌晒你老母呀

同d 中立食店是但貼句光復香港 加油有咩分別

你地睇囉
一陣個d 手提風扇 尿袋 水樽
都印晒 又賣幾百蚊 話會捐去邊去邊
人地收左錢捐唔捐 幾時捐 你都無從得知啦

睇個post 就話 推呀 嘩正 呢d 其實係盲目定懶?

你地會屌 有d 議員食人血饅頭
咁呢d 就因為 90後 小本 而去盲目咁信
咁為出去發夢信左d 鬼有咩分別?

洗唔洗掉西瓜呀!

咁講所有黃店都人血饅頭啦on9

喂喂屌你老母臭閪
係咪所有黃店都賣淘寶貨 但又唔出聲扮晒本土小店自家品牌呀？

弱智仔

賣一把刀捐幾多比星火就唔知喇
但係一定有４百幾蚊人仔直送中共呀

ON9仔 出黎回應下好冇

路過多口講句,
其實有LASER雕刻一切都變得簡單, 唔洗做模~~
不過師傅磨過既刀係值700蚊的, 你們問下D廚房佬就知, 大部份定期都要去一去佐敦街市果頭或者香港仔搵果幾位師傅維修下個刃口,

咁多人屌我
各位大佬而家又點睇啊

潛曬水 唉 畀曬機會回應都唔回其實幾灰 本身仲有一絲希希樓主可以交代下 好失望

有咩事我出返去推行動post先

成班廢閪盲撐撚

刀模係印字嘅刀模，唔撚係把刀，而刀模價錢係視乎圖案大細，多唔多彎位，複唔複雜而定，刀模可以重用，刀就把把新，明？

邊撚度有講？

閣下應該係飲東江水就係奶共既朋友，
我甘敗下風

屌你 問題都未知係邊學人留言
講緊佢轉售淘寶刀 扮係自家品牌手工藝呀
講緊誠信問題呀
你都九唔撚搭八

柒到咁 縮番入你老母個閪度啦弱智狗

仆你個街呀
磨刀師賣淘寶刀 但個賣點同價值原來係個四隻字到！！

革命語句真係字字千金

是但啦，見到冇人理你都知你俾人單機左啦
係咁先

呢啲閪刀留番比班傻閪盲撐狗買啦
食人血饅頭又點？ 有班盲閪自願放血

你係咪磨刀師本人,解釋下啦

笑撚死 柒到咁仲撐
原來有問題既唔係食人血饅頭既人
反而係揭破既人

幫手解下畫啦不如你

有你呢啲傻閪係度
香港真係係咁先

M390算係粉末鋼咩？唔係S30V嗰啲先算咩？我有玩開刀，但係算初哥，唔太熟，求指點

死一毛，blocked
文宣721又傷口灑盬?

721元令人記得。永遠不忘721.

一毛blocked

又一隻傻閪盲撐撚

怕比人對家利用...
到時拎呢把刀黎做野

推 留名

菜刀由幾十到幾千都有 我自己用就覺得最緊輕身同埋頭尾重心夠平行 利唔利就睇自己會唔會磨刀

樓主 我們到了
你在哪裡？

武林至尊，寶刀屠龍，號令天下，莫敢不從！ 倚天不出，誰與爭鋒？